黑警都濫用fact check

【 警方澄清 - 港鐵上水站謠言 】

警方留意到有人在社交媒體散播謠言，聲稱昨日(2019-10-08)晚上有警員假扮暴徒，進入港鐵上水站內破壞設施。警方必須澄清，警方因應近日有暴徒在港鐵站進行破壞作出調查，在收到相關消息後，曾調派便裝警務人員進入上水站內執行任務，而所有警務人員絕不會進行任何違法行為。警方會繼續按實際需要，採用不同方式打擊罪案。

#Factcheck
#止暴制亂 #香港平安 #停止暴力 #向暴力說不

屌你老母 講兩句就叫fact check?
你話係就係 要證明清白就公開cctv
唔係hashtag fact check就叫到check左
不過信用破產既人講咩都唔會有人信
唔好當香港人傻

宜家要double check

屌你老母係查個的士佬啦仆街
玩你老母fb咩

真係好肉酸

完全無解釋過，黑警真係on9